我想問和理非係咪要全面退場？

永遠都係和理非要對勇武包容，唔指責，唔切割
但勇武有無尊重過和理非？

85 後唔係講過同一場合唔好兩邊一齊做，混淆左活動性質？

而家究竟機場活動目標係咩？
透過咩方式，想達到咩目的？
有無plan b? 有無界線？去到咩位要升級之類？

唔係又一句前線決定就算，咁係不負責任

連登係咪只可以有撐勇武的意見？

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

罷工 又勇武
機場 又勇武
勇武做哂佢啦

村民無人記得要求雨，無人記得當初係為話比外來科學家知，呢度乾旱好需要水

而家變左農民捉/火燒女巫嚟求雨